油塘衝突兩名退休警員被捕

Two retired cops among three detained over ‘Lennon Wall’ clashes

南早專訊

Two retired police officers, along with another man, have been arrested in Hong Kong over assaults on extradition bill protesters at “Lennon Walls” in separate clashes just hours apart.

The Post has learned that two retired policemen, aged 56 and 57, were arrested for assault during a confrontation with demonstrators at the “Lennon Wall” at Yau Tong MTR station near Lei Yue Mun on Wednesday night, where more than 200 people gathered at one point.

高調被捕

推
結果又係警民衝突

低調＿＿

一定要跟進啊，唔好俾黑警放人

原來係退休黑警

被捕完車埋佢地返屋企樓下

估到

開始搵人祭旗
黑警真係信唔過

扮中立 琴日幾撚多人出手
冚家拎

退休無耐就要換衫

黑警精神，周街打人

沙勇新
沙勇新
沙勇新

無惡不作

起訴先算啦

屌，過兩日咪低調放返出黎

估撚到啦，唔係有親都唔撚撐警啦

起碼都識拉返差館先放

原來油塘先係要光復既地方

condom

公關Show, 收皮啦

屌 做戲姐 捉完放人又話俾你聽咩

唔好再對黑警有咩期望啦好嗎

番去做下樣就放
你睇劉馬車打左咁多年都冇事

幾十歲condom，丟左去堆田區都要拎去賣

好 我無嘢講

林奠: 呢刻要忍!!!! 暫時犧牲你地 過多幾年監控系統 整好 就可以幫 你們報仇!!!

根據往績，一定唔會起訴

高調拉人, 低調放人

以空間換取時間

唔拉休班嗰d

唔好信

真係入罪先好

退休警+1分

過兩日?可能已經保咗出黎啦

退休警被捕, 前門入後門出, 做show only

屌, 轉頭咪又係放人

退左休仲可以住政府宿舍既咩？

信你一成咁多啦

條肥撚係退休警？ 咁撚肥都係警？

警察拉人，警察放人

被捕咋

睇死班狗唔會落charge

退左休仲有宿舍安排咁好呀

屌，睇死佢前門拉，後門放

最大犯罪集團
退休驚
休班驚

原來搵警賊扮市民走去打人

表現出色
邀請返差館飲下茶,懷舊下姐

洗白

屌最尾咪又釋放

Agger

案件no. 呢？

諗住拉2個廢老交下差，點知咁啱2件都係退休警

退咗休都要做condom

被捕同罪成之間有距離

自導自演汽油彈告入咗未呀?

定左罪 仲有無長糧?

Push
推到被譚文豪議員見到

Push
一定要搵議員跟進

或者紅底法官

保出黎? 直頭拍掌開p多謝佢地啦, 搵埋專車送佢地走

佢入到去，一定好食好住，大把野講，唔洗解鎖電話，唔需要見律師，唔會比人凶，唔會凍，唔洗要毛毯，都唔需要投訴人……

肥撚唔係九龍灣咩?

告得入先好講啦

話撚咗係黑警啦
個個都潛在罪犯黎

拖下拖又冇鳩咗回事

乜L野休班警。有冇休班醫生休班消防。警察就警察

唔係休班警，係退休警

push

屌你啦 扮撚晒嘢
要拉就唔止退休狗啦

警放工 = 罪犯

依家扮晒中立高調拉人，但最後可能唔告

聽日就出返混

尋晚幾多休班有份郁手
喝住「認到你係休班我直播緊」先收手

當人傻

我知。我話成日休班前休班後個啲

退休警梅開二度

放人！

驚唔比會令人覺得政府當退休狗係condom掛

退休前黑 退休後更黑

4 十幾退休
犯罪高危

嘩

都是警賊，不用分那麼細

屌扮咩 轉過頭就放番隻狗

高調拉人
原來係前輩
同聲同氣 當冇事發生過

一定要搵記者跟著依件事

大埔又有人跳..點解唔係香蕉跳

推爆佢啦仆街

退左休重可以住宿舍的嗎

同市民衝突完，分分鐘平步青雲，拎埋大紫荊

嗰到好似係一大堆居屋俾狗住

分明有高人指路啦，求其捉兩個免人口實，轉個頭一撚定唔起拆放人走

noted with thanks

上班警察=毅進仔 condom仔 有牌暴徒

休班警=潛在犯罪專家

退休警=犯罪專家

基本上區域個啲比外界感覺做事都係馬馬虎虎
好多時上訴批准都唔係因為證據問題，係個官係某d 法律技術上出現問題

香港警察 知法犯法

應該都係油塘住

拘捕與入罪是兩回事

推

哦 真相大白

以前比佢恰過嘅犯

咪又係放

捉返去請食tea 再放人

一早知係特別任務啦
係唔知邊派既人
退休警。明哂

俾人打既一定要堅持報案同落口供，過程耗時唔會好受，但請堅持！

極醜惡
嘩 你睇下 原來自己友呀
咁撚把炮 原來大家自己人照撚住
唔撚怪之得啦

一定要揾議員mark住佢地

轉頭就放出黎啦

幫一幫佢上位

退休低級黑警係可以住公屋..... 得閒打999 去舉報,茶果嶺道近大本型有大量非法泊車

點解呢D又唔開名??
其他畫家個D又揚撚晒樣同名呀個D?

退休警 新聞近呢2日上邊都捉到6個 係咪得閒得滯攪到行為不正常

留名黑警無罪釋放

退休警入到差館咪坐係阿sir間房囉

原來油塘咁多黑警

明明點睇都係有組識社團人物，點會係雜差呀．

休班警遙遙領先

擺明有社團吹雞

又做show

退休警 +2

好撚多棟紀律部隊宿舍

高調拉人

低調放人

被捕唔一定落charge
班狗

邊止兩個黑警呀琴日

啲退休 休班警呢

黑警集中營

會做唔知咩演習
成日有

高調被捕

低調放人

第一次認同你

捉係無用架 要定罪 定罪

佢拉人都已經補唔返比人打爆頭果份憤怒

lan線

仲話政治工具 不知打人打得幾開心

哦！原來退休警員！

即係棄卒啦…

退休警+2分

有
朱Sir都有

係咪會無左長糧？

坐監果陣可能無，出獄就有

仲要未必告得入

點解退左休仲有得宿舍?

被捕唔一定會告

可能 太悶無野做
叫前伙記入去 食火鍋

屌 想鬧少一日黑警都唔得

拉咗可以唔告

退咗休就係過氣套套, 可以拉得

一陣低調放走啦
邊會起訴丫

好似有得清埋大假先走

今次有報案，仲有得放人？
尋晚咁多人拍片，實影到

在用時間換取金錢，用金錢買你樽鹽，再打你的臉，臉上帶笑，心中是痛。- 節錄林鄭媽媽育兒日記

告得入再講啦
死黑警撚信得過

咁多黑乜黑物出黎兇學生郁學生
只係拉兩件
真係把撚炮

佢地俾人告得入先係新聞

依邊油塘2件
肥撚唔係油塘

退休應該係即刻轉公屋，宿舍讓番出黎

有無法律巴打講下有晒證人 有片 咩情況先會唔落charge放佢走

退休警策劃有組織罪案/恐怖襲擊?

坐撚左先同我講

我覺得其實係聚舊啫
大家諗多咗

油塘附近好多紀律部隊宿舍

退休警同現職警啲分不停咁加，都唔知點計好

原來警察退休會變廢老？

沙sir徇私嗰筆點計

前輩嚟，一定噓寒問暖式落口供

知法犯法

寫包單一撚定唔會落charge唔會上庭

一定要跟進

休班警，退休警一樣危險

我想問打人係乜野情況人告得入待唔洗坐監?

我冇嘢講

一定要排除到竹算告得入都罰錢/援刑了事, 否則罰個少少對佢地影響唔大

一定要佢地坐監, 最好就無埋長糧

死廢老家下食我地後生立稅既錢就安安份份啦
再出黎屎都冇撚得你班垃圾食 敬你老母老

人在做 天在看...呀 記錄晒回憶

一定唔會告啦
琴日帶頭挑釁人個d好明顯都係退休/休班警
好撚on9出一句聲十個人圍埋黎

呢啲迷叫臨老唔過得世囉！抵拉

被補唔係告 只係協助調查

全港最大犯罪集團

1

果然係黑警
一日為狗一世係狗，狗改不了吃屎

你班黑警究竟要柒到幾時

呢班黑警次次比人拉都會有大大筆捐款「支持」佢地

大家要學一樣野，每樣事件出現後除左要諗點解外，重要諗下哩件事大家可唔可以加以利用？對家最强亦係善於分化，哩點亦係直得學習，以彼之道，還施彼身

起訴晒班仆街打人藍絲嘅話
大家咪叫少啲你黑警囉

幫手投訴拉鳩佢落架！

單新聞2015年架

被捕唔等於落案！

其中一單唔追究

source:hk01
【逃犯條例】油塘連儂牆衝突 兩退休男被捕 一人為退休警察

昨晚，油塘港鐵站外因有中年男子兩度阻止年輕人設置連儂牆，而爆發衝突。多名中年大漢包圍年輕人，不斷用粗言穢語指罵，大批警員到場維持秩序，至深夜年輕人數目不斷增多，雙方人數逆轉。油塘衝突不斷，在電梯、天橋及大本營平台發生多宗推撞、爭執事故，其中警方接獲四宗有關報案，共拘捕兩名退休男子。據了解，其中一名被捕人士為退休警務人員。

據悉，該兩名被捕人士涉及以下案件。一名退休男子聲稱有人阻擋其妻子前進，並推撞她，男子便「還手」推撞該名市民，該名男子其後被捕。另一名退休男與兩名朋友站在一旁，一名廚師途徑此處欲路過不果，被三名男子擋去路，繼而發生爭執。警方接報到場調停事件，其中一名退休人士承認曾經推撞廚師被警方拘捕。[size=5]廚師決定不追究事件[/size=6]，警方則表示會查看閉路電視片段再決定下一步行動。

坐監都有長糧架。

推推推

香港鏟青果班權力太大，遲早俾解放軍介入。

抵撚死啦屌你老母 告佢老尾

衰左應該要斷大糧

屌你老母 講得岩

死傻西

請返去飲野順便多個人頭用咋下話

係狗先會咁大反應，不意外

藍絲打人無後果㗎
打多幾匀啦笨7

係咪堅呀

file no.幾號？
一齊跟進下

會計部做野 呢兩隻老野既長糧

有人講返段新聞咪當講多次囉

狗樣

retired bent cops

竟然拉自己友？

休班警 退休警

黑警真係...... 好心啦
做得比黑社會好少少得唔得

雖然有交待，但尋日恰靚仔打人非禮絕對唔止兩個

另外，成報話三個，唔知真假

話你呀垃圾就是垃圾

蛇鼠一窩

尋日應該電梯上面都捉左3個
未計地鐵站

頂！

事主怕事

嗰三件黑社會咁款

其中一個on9拎住袋外賣
應該諗住抽幾下水就返屋企食宵夜
諗下好啦

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

警員身份確認

全部都係狗

聽聞大波 man 都係

又一次證明有藍屍滲入搞事

鬼會起訴咩

政治中立

退休犬都不得好死

休班警員謝雁凌，琴晩在油塘對住一個年輕人，叫佢去跳樓

知法犯法
有牌爛仔

退休仲搞咁多野

Push

退休警員 定 休班 公安 呢

wash pat pat pls

推到佢坐監

蘋果:【18:59】57歲被捕男子已獲無條件釋放。
轉個頭已經放咗

成日民意民意咪又係警犬

謝雁凌呢？

兔死狗烹

退休警+1

50幾歲就退休架嗱？咁好？

嘩屌

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

有無巴打可以 key 班明星克警落下面

斬佢長糧！

拎case no. Follow